消息指，政府計畫引用緊急法把九月六日舉行的立法會選舉計劃押後一年

緊急法again

唔係人大決定咩？又射返個波落嚟？

不如直接廢左個垃圾會，所有議案都用緊急法算啦

司法覆核啦dklm

好似話搵埋人大講,無得jr

不如淨係比民建聯選好無

之前終審庭好似講過人大決定佢地無得推翻, 變相無得JR

搵人大就拉埋共產黨陪葬
自己本地搞就自己死

港共自己揀

緊急法全句係: 緊急求親共派大法, 屌你!

緊急法就比人JR J死, 搵人大咪唔駛煩

快啦，我想多啲國家放寬移民

林鄭帶領既政府班子受中央幫助下..抗疫非常成功, 而且得到大多數香港人認同. 只係少數人士別有用心, 9月選舉必定繼續

好緊急呀 !!! 但係唔封關

其實林奠係咪真係英美嘅大臥底

回歸咁多年，只係釋左_次法姐

人大有基本法最終解釋權,細細個已經知佢地鍾意點講都得

加速

成立香港人大議會取代立法會, 呀笨, 屌你!

係咪人大/駱爺不滿被擺上枱要鄭月娥自己搞掂？

點呀
傾左成個禮拜都未搞掂

同感 鄭月娥想要人大食死貓

消息指，據報，知情人士透露
咪成日係度放風試水溫咁撚肉酸啦
向習大大學習

因應疫情 世界上有66%選舉延遲

之後出年一月大量人去英國，又冇咗幾十萬票

人大係決定下一屆任期

估唔到香港人都有機會經歷 萬年國會

快

SPEEDUP

國安法仲柒喎

港版《動員戡亂時期臨時條款》？

我估香港人會唔撚理 叫佢地奴隸咁工照開飯就乞衣咁食都得咁無選舉都得啦有生之年見到希魔香港再現都真係唔知講咩好

緊急法停工好過

d緊急法永遠唔會用係民生方面

遲啲選其實有咩影響？驚市民轉太？

港共：日日都好緊急呀

(市面大把人係街）

一國一制

其實緊急法勁d定國安法勁d?

驚無得選，一年又一年

緊急國安法

好多工都要照返，車要照逼，仲要坐成個鐘，
郵局銀行買外賣照排長龍，選舉最多排半個鐘，仲係戶外，擺明係濫權選舉舞弊。

姐姐會反枱

直接委任算啦
唔好搞咁多野

外國係全停，停埋工，所以選舉都延期

但香港係經濟活動如常，既然如果唔係停工，
選舉其實唔應該停

直頭解散立法會，以後有咩法例同措施都用緊急法咪搞撚掂囉。

改你媽逼

加速主義好

用啦 佢想點就點啦
港共表示拜登is coming 我就係要拖

快d啦
幾時呀
等睇加速

恢復帝制

人大嘅合法決定香港法院冇得推翻
如果法院發覺任何人大嘅行為係同基本法不符
特區法院都冇權推翻 但係必須宣告無效
詳情請睇吳嘉玲案

沙士果年有冇押後選舉？

票站一定少人過巴士、狗鐵、donki、街市

人大決定唔到？定唔敢

又加速

呢排特別多消息指
又要唔聽民意
又要淆
垃圾政府

又話見頂？見頂既話點解1個月後既選舉都要押後？

俾借口外國勢力制裁

最好係咁
加速加速

因為人大話佢合法就合法

洗鬼咁煩咩
中央直接欽點立法會議員
一勞永逸

到時可能有班黃嘅已經離開香港....多咗一年時間換血....

有咩分別

W

直接廢咗立法會咪算 唔使搞咁多嘢

人大釋法係釋啲現有法律下無列明嘅情況
緊急法唔係無列明嘅情況
但立法會任期就係無寫明

緊急緊急

想押後避制裁 , 班支那官當美國佬傻 , 民主國家無理押後選舉仲大劑過 DQ

DQ 只係剝奪一部分人選舉同被選權 , 但押後就係剝奪所有人權利

人大話合法就合法架啦

push

直情取消垃圾局la黨決定，又可以慳錢比班保皇

最好玩到萬年國代